有無人凌晨係荔枝角聞到臭味

哩幾晚一凌晨就好撚臭 但唔識形容咩味 有無ching都聞到 想知咩事

我都好想知

唔識形容乜味

唔係又黎下話...

屍臭味

有 我都係住呢頭 好撚臭， 想點

岩岩都聞到 而家散左啦

啱啱放監？係昂船州污水廠臭味

下下都凌晨
附近又有狗屋
好難唔聯想

哩幾晚凌晨先有 之前都無試過

其實一直都有你係咪住四小龍所以聞唔到
如果你去嶺南之風嗰啲地方仲大陣未啊屌

一向都不定時有，住海麗既應該好熟悉
每年冬季風向一轉就有，污水廠會係深夜排氣

臭到仆街 一直聞到既人點訓 聞左幾晚都頂唔緊

買部空氣清新機同關左近海個邊窗會好d